五大訴求 缺一不可

一）徹底撤回修例 林鄭下台
二）收回暴動定義
三）撤銷抗爭者控罪
四）成立獨立調查委員會
五）實行雙真普選

所以
五大訴求 缺一不可

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

動議撤回只係為咗令股市樓市反彈上升

要柒婆完全跪低！

千祈唔好畀柒婆混淆視聽，要對得住千幾個手足！
五大訴求 缺一不可！